突發 TVB 送頭R 唔係唔慶下佢R?

森下仁丹 - Jintan Hong Kong

大家有無食開?

轉買新表飛鳴S咪得

愛國要用大陸貨

大正 屌打 森下